（突發） 和哥底已起

推

727 光復元朗，重新聚焦五大訴求

和哥肯找尾數未？

鄧志強同炳強有冇關係架？

喂 呀和哥

人地一毫子都未收到

係人都知

但無人講

推爆

嗱！和哥，人地就好尊重你既！但人地做晒野就應該有錢，一早講明做幾多收幾多，你都知佢地班細既冇性！㩒都㩒唔住，最後唔知會發生咩事！

拿 我就好尊重你 屌你老味閪

和哥同何妖又同台合照喇

鄧志強同鄧志學係兩兄弟